老豆係好人 但個仔係仆街

喺香港，有幾多個從政嘅，佢地仔女嘅立場係同父母相似？

證明佢係屋企唔係一言堂